比人爆大銀幕

平時架車泊係屋村車位
前幾日唔知係咪啲裝修佬成舊石頭揼落黎幫我（架車）開年

佢都算有良心留咗電話
打咗過去佢就叫我搞掂哂再報價比佢

呢個情況之下應該點做

揾車房報價再send比佢叫佢過數囉

咁你搞掂哂咪報價俾佢囉 唔認數就報警

條友都算有良心

留得電話就算係咁啦 唔會玩野既
地盤佬大撚把錢幾千蚊濕濕碎 唔洗擔心

張圖早幾日已經係小心駕駛睇過
你一係就自爆, 一係就抄post

分分鐘公司Claim都得

收咗錢先講啦，大把叫人報價，報完又話貴又成

冇up過

唔該咁多位巴打
陣間揸去信義報價

唔好信義
好多人奶過野

搵車房咪又係搵信義

香港得信義一間玻璃鋪?

人地咁老實留返個電話 我諗樓主都應該會做老實人 實報實銷
希望多D老實人係社會就好

已經影左單比佢實報實銷

原來我屋企附近果間唔係信義
叫友X

人地都肯賠 你仲想點

日本玻璃公司最好